繼生命麵包之後 澳門有個網媒又有一個痴撚線嘅突破

之前我出左個po
有個澳門網媒抽水抽到乾撚曬

佢地叫飛夢映畫

今日曱甴平去大海賭錢 同時佢地出左新片：

雖然唔關曱甴平事 但一樣痴撚線

曱甴平仲喺澳門架你地真係痴撚線
香港人 唔係唔同我推爆佢下話？

舊片：

澳門仲要有23條

Push

痴撚線幫我推爆佢呀

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

最重要係隻曱甴啱啱先到

Cls

最高質廣告片多謝你地同香港人同行

呢個時候推爆佢會唔會害咗人

吹累彈虧你地諗得出呢d必殺技名

微辣個迪朗

佢出得片 都已經無理後面架啦
拍片拍得出黎 佢地係想有人睇

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

唔好辜負對面海嘅手足
香港人通常都只係識微辣同馬介休
唔知呢d高質製作

我要話俾所有香港人同連登仔聽 對面海仲有好撚痴線嘅youtube channel叫飛夢映畫

我要話俾所有香港人同連登仔聽 對面海仲有好撚痴線嘅youtube channel叫飛夢映畫

凌晨推唔郁 瞓醒再推

微辣同馬介休都黃...

都係 不過呢個post最好唔好spin去其他 輕輕提一提好
連登好多人睇唔出佢地係暗黃

唔該呢個post唔好提澳門其他youtube channel！

唔該呢個post唔好提澳門其他youtube channel

微辣果d你地覺得佢地做緊豬想罷睇嘅 我唔理你
但呢個post係講澳門最痴線嘅youtube channel叫飛夢映畫 唔該focus番

推！！！

點解條細路咁似微辣個迪朗？ 間野同微辣有關係？

個細路係迪朗 冇簽長約佢中意去邊拍片都冇問題啦

Yes 不過細路 正常唔係死約 拍一次收一次錢 去邊拍都冇所謂嘅 最主要係睇劇本啱拍就拍

Up

23條呢隻冇牙老虎+曱甴訪澳
又咁近珠海
點解你地咁痴線咁夠薑

哇屌，澳門手足唔好玩命唔係講笑，有咩事上嚟自己下架條片啦

唔講澳門YouTube Channel
我以為係香港呢邊嘅Channel...
不畏強權不畏政權唔驚被自殺

我會mon實佢地facebook同youtube
大家努力支持澳門手足 佢地係搵條命去拍片

推

P

推到#50先

#42

#43

#44

#45

#46

#47

#48

#49

#50

唔該聽日記得「黃店和你捐」

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

個小朋友咪就係微辣個迪朗！？

#28 #29

高質

認真
推起佐會唔會害死佢哋
多謝澳門手足無懼23條

樓主凌晨開post要多push幾下

#14
你地唔睇 萬一佢地被周到

佢哋玩緊命呀

如果唔知標題點解 我可以解釋
佢地抽過生命麵包水

唔止用一次生命值硬接
係不斷咁用生命值硬接

漏左張呢張真係。。。

10月嘅片

9月

😟

有幾多條命俾你地玩

迪朗

佢都拍過馬介休

終於有連登仔留意飛夢 不嬲覺得佢地d片好有心思做得

拉

勁！推
好貼地

Ok let me push push

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Cls...其實都好撚勇

等我扭下佢先

push

支持

咁有咩咁重要?
唔推行動上熱門? 要推呢d冇聊po?

幫下你啦

手足做野要支持同鼓勵
澳門手足加油

表哥

已sub 希望佢地安全

G持
但樓主好打手feel

靜啦想害死人咩

玩命

佢住香港？

咪幫澳門狗洗白

屌你老母

一直都講，好多澳門人支持香港，仲日柒日嗌澳門狗，無撚野下

點解樓主咁hard sell feel打手味濃不過係手足，照推

我覺得佢地串手足收錢多啲wo
大台收大份手足on9收$100
不過推紅佢俾甴大大收佢地皮都好

你都on99
幾撚時死全家？

香港金總終於接受網上會員申請啦

佢地會唔會死

準備GGON9政府點會唔出手

洗你老母閪啦 仲有真澳門人係支持香港

微辣公師唔敢講 但有個淫蟲係黃

我寧願比你地話打手 都好過佢地低view之下被收皮起碼佢地心機喺呢d極度抽水嘅片冇白費到先

公司真係唔知 不過幕前幕後都幾多黃下 唔深入講啦 太多例子可以證明到 只係講今年週年party首歌都已經知入面一定有黃 不過focus番去挽緊命嘅飛夢映畫先

推爆你老母個臭閪

巴打好癲
個個post都見到你鞭江狗
小弟真心配服

一齊啦

越出名好似越推緊人去死

唔好咁諗 都係果句 佢地明知澳門情況 都拍出黎公開放上youtube 係人都可以睇果陣 佢地已經唔理後面架啦

不過有定心理準備 遲早被河蟹 到時河蟹左你地班連登仔要記得佢地同達狗唔同架 一個奶共賺人仔 一個因政府而被河蟹

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

迪朗都玩命

睇下先

甘正

小心安全

高佬？

江曱甴

係，介紹房嗰集好似見到撒回嘅牌同傘
同佢都成日有意無意屌澳門政府，不過唔好要人難做，23條呀

澳門手足肯暗屌 已經值得欣賞 23條真係惡到